咁男仔對女仔有好感會有咩signal?

如題
如果個男仔係咁約你/肯同你出去
好小會拒絕你
又會keep住同自己傾計算唔算？
有時會拎自己黎比 即係如果我對個個人冇興趣
都唔會有恆心覆佢/ 係咁同佢出街
巴打們想知你地對鐘意既女仔會係點

隔離咪有個一樣既post囉

扯旗

我對條女冇興趣嘅話唔會咁不過依啲好睇人

Send個signal msg俾佢

signal 佢

會成日約你，會成日stalk 你 ， flirt 你 ，借d意同你有身體接觸，
不過狗公都係咁， 係咁叫你bb 個d咁囉

認真嘅

一定成日mon住你啲social Media
不斷有新話題
想了解對方 例如顏色，牌子，公仔

係咁搵你傾計、
send message 、
約你出街等等

勃起

一鳩揸落去，扯就得。

想生BB

冇示愛=收皮

唔算

男仔對女仔有好感會有咩signal

追吓po再開po啦

咁比你d機會佢囉， 借d意叫佢打電話叫下你起身，製造下親近咁

對住你打飛機

睇人
你講果啲可以係朋友亦可以係有意思
你要面對面相處時再感受下

狗公同真心對你有意思嘅分別係
對個個都好 同 淨係對你好
後者會想同你做男女朋友
而前者同你親密完就算, 唔會好高調

佢係咁約你 / 有flirt你嘅話都應該係2個其中1個

如果我識既係咁約我緊係係咪都ok
前提係人地都係單身
人地有仔就盡量少接觸
避忌下